其實而家大家都改變唔到圍警總

咁不如唔好分化 唔好屌 唔好叫人走
而係諗下可以點幫手文宣/ 聽朝？

驚班黑警趁夜亂嚟

唔 好 衝！！

快啲運物資去

現場缺水 側門要人

警隊又要受辱多次
一個地方既警察總部係咁比人圍
正常既都會趕
宜家見到班狗谷住谷住真係好爽

驚都無用，可以就出嚟幫手

現場人自己決定

堅守原則 不受傷不被捕

兄弟爬山

本身冇諗過驚總
本身係預聽朝

支持大家小心算啦
睇實啲直播backup